王騎激𨶙死未

一陣又沖落場

佢迷朗

尋人

急救緊

去左now做旁術

佢皇加朗迷黎

下場直播會見到佢

條友懷疑迷朗
次次燈到我朗咁勁

牙朗入到十六強又戰死